突發+緊急+安全-如果大家727去到元郎 最好學習一下防身術

去片

（ 技術分享 ）重申一次，我唔主張以暴易暴， 但係現實係好多情況你只可以靠自己， 香港人過去嘅安全意識太低， 除咗黑社會亂咁打人， 無法無天， 近年亦都好多外籍人士 帶短刀喺身， 我哋一定要盡自己嘅責任，保護身邊嘅人同一啲婦孺。 最後想問下政府嘅高官， 如果你哋再唔行出處理今日嘅局面， 你哋都唔去解決，請問仲有邊一個有能力去解決。

轉至

以補 sorry

推啊

推

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下